903早霸王之元朗撞車

塞到錦繡花園

九點幾先清到

樓價升, 但政府做唔到野

狼英又好, 奶媽又好

都係睇住爆

差三個月就唔比個女捐肝

個阿媽就死啦

仲告上法庭...........

一係帶返大陸啦.........雖然都危

去香港大學係深圳攪個間醫院啦屌.

肥絲早晨

迷宮

酒吧上的屎

靜音的士

ＴＯＴＡＬ 十架
日頭五架， 夜晚五架
Ｃ

Hi

自言自語

ＨＩ

練字啫。

肥絲大隻比關二哥撚返轉頭

關二哥現在唔驚你，反狙擊返你

肥絲大隻狗都唔屌

佢見你出post慢左，話你未起身
又話你重覆左
又同你講早晨...

同靜心BB爭佬？

比我見到你 就算食左淫賤不能移都唔會屌